Was het niet Plato, die kunstenaar in gedachte, die voor het eerst had geanalyseerd?
Was het niet Buonarotti die uitgehouwen in de gekleurde knikkers in een sonnet-reeks?
Maar in onze eigen eeuw was vreemd.... Ja; hij zal proberen te Dorian Gray wat, zonder het te weten, het jochie aan de schilder die het prachtige portret.
Hij trachtte te domineren hem--al, inderdaad, half gedaan.
Hij zou dat geweldige geest zijne.
